[返車返學] 今日寶島新聞有報MTR四線齊癱

香港人真係出撚晒名

無人阻到香港人返工返學

最近兩次出國際都係排除萬難咁返工

我為我嘅奴性感到光榮！